iPhone 12 pro mon閃爍

我用無線差電嘅時候，個mon會間唔中閃爍
都唔知係咪做薄左，搞到易受干擾

你唔望佢咪唔閃囉

佢唔閃我咪唔望囉

我嗰部無事 你可以去換機了

邊有電話係唔閃㗎
(拎部電話車鳩佢)

你做咩咁惡呀

我係指有干擾個隻
即係錄片對住個mon個隻
無線差電高過10w就有

佢唔閃㗎啦
佢都唔會望㗎啦

建議去科大換隻
換咗隻眼應該冇問題

現在換有無翻新機？定都係新機？

新 可能無貨俾你tim

用家問題

你做咩搭我膊頭呀

部部都閃㗎啦